其實咩石仔同CoCo係咩人，做過咩好事會有成班人同佢刷like刷人氣？

其實咩石仔同CoCo係咩人，做過咩好事會有成班人同佢刷like刷人氣？最搞笑係班信徒出個post都要「跪求」，痴線…

乜水？

邊撚個啊？冇人識啊

真係屌你都哂氣

此處龍尾
各位會員請不要推垃圾po 污染環境